如果apple出SE 128GB有冇人買?

如題 想要細機大GB 64根本就唔夠

第一個買

而家用乜機?

加touch id 第二代